十首最代表到香港既歌

我先

獅子山下

香港地

凝聚每分光

我其實我係以前高登定連登想選國歌個陣見啲巴打post

但願日後 在你的閪窿中亦有著 _ _

達明一派 今夜星光燦爛

蚝的啟示。

你聽吓。
八十年代公民教育歌。

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城

孤單中顫抖 可知我實在難受
問誰願意失去了自由
想退後 心裡知足我擁有
前去亦全力去尋求
風也清 晚空中我問句星
夜闌靜 問有誰共鳴

假使世界原來不像你預期

掃墓

陳奕迅

八里公路

作詞：林夕
作曲：Siegfried Walch/Manuela Eder
編曲：劉志遠
監製：Jim Lee

很久不見了 紅燈閃過了 行過右線 進入吊橋
香煙都戒了 工都轉過了 微軟代理 我認識 太少
而新工應不錯嗎 還一周加班 幾次嗎
年薪應該都不錯吧 就快雨下

*其實沒有東西真想要講 從前熟到太多東西不夠講
談到近況 卻悶到 發慌
其實你今天初初到港 情人換了幾多不敢再講
時間逝去 我悶到(要)吃糖

911說過 71都說過 無法突破 我或要 播歌
歌星一個個 統統都生疏 知己都一樣 熟的都變疏
年薪應該都不錯嗎 才剛剛一早講過嗎 如今香港多轉變嗎
大家好嗎?

repeat*
昨日像老死真摯過 但是什麼都會過 如香港的燈箱 最後剩低幾多

repeat*
香港變到如何 怎麼問 加州那邊如何 應怎麼細問 假的很 假的很
其實有些東西不需要講 從沿岸看到的一束束曙光
容我代說 答謝你 到訪
寧願有些東西不需要講 迢長路遠都肯親身到訪
朋友萬歲 有什麼 再講

點可以唔用我偶像HOCC的歌?!
早就同大家講「分途來修行 發著近似聲音」兄分爬山，各有各做!

光明會

作詞：黃偉文
作曲：hocc@goomusic
編曲：青山大樂隊

你是 你是 你是 你未覺醒嗎?
你是 你認嗎? 你別壓制它
你是 我是嗎? 你沒看出嗎? 沒有裝雷達嗎?

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾
Ah~

你是 你是 你是我黨羽
那日 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著貼心聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 我們的計劃 就要變真

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 朝代應該變更
Ah~

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再忍 埋沒你異能

現在我的人 將要發動一波戰爭
立誓要剷除 沉悶領導層
若大放光明 通透秘密必需看真
別掛心 我也並非一個人
盟軍 如此近 Ya ya ya ~

東方之珠